點解上高登要守規舉？

大陸人：點解我黎香港要守你規舉？

要包容

守規舉還守規舉 唔係守你嘅規舉啊懵撚

仲有係 規矩啊你老母

高登? 收咗皮啦

對唔住 手快打錯

明就得啦

我屌你老母胡師傅 俾狗屌

講多次

因為唔守規則嘅話
伯母會被萬人斬

而家係你加入我地
你應該入鄉隨俗
而且冇話過全部規矩都要守

你搞錯了 本尊係努屌假膠

規矩

高登唔係好守規矩架咩
唔會打錯字架喎
返高登學好d中文字先再黎過啦